西班牙球員號碼：莫拉達重新身穿7號

香港新浪
新聞
財經
娛樂
體育
數碼遊戲
Beauty
消閒時尚
ipop
微博
Blog

體育新浪網
西班牙球員號碼：6號新主人是他
2018年09月06日08:44
西班牙隊球員號碼揭曉
西班牙隊球員號碼揭曉
隨著比基、恩尼斯達、大衛-施華的退出，西班牙國家隊迎來了新一代，原本他們的波衫號碼也有了新的主人。

畢爾包中堅伊尼戈-馬田內斯選擇了身披恩尼斯達的6號，施華路斯則選擇了大衛-施華的21號，阿爾比奧爾則將身穿比基的3號球衣。與此同時，莫拉達重新身穿7號，沙奧尼古斯則改為8號。

西班牙球員名單：

1號-迪基亞

2號-卡華積

3號-阿爾比奧爾

4號-拿祖費南迪斯

5號-布斯基斯

6號-伊尼戈-馬天尼斯

7號-艾華路莫拉達

8號-沙奧尼古斯

9號-施巴斯坦洛迪里戈

10號-泰亞高艾簡達拿

11號-蘇索

12號-馬高斯-阿朗素

13號-艾利沙巴拿加

14號-艾施派古達

15號-拉莫斯

16號-施巴斯坦洛迪里

17號-艾斯巴斯

18號-路斯-加亞

19號-沙治-羅拔圖

20號-阿辛斯奧

21號-施華路斯

22號-伊斯高

23號-帕烏-洛佩斯

依家興國家隊七號係廢柴著

英格蘭7號

英格蘭玩到連10號都係廢柴

英格蘭邊個number唔是廢柴?

兩個龍都唔係廢柴

6